你地班人可唔可以戴返個泳鏡呀 屌你地

我見到好撚多人得個口罩
有好撚多女仔泳鏡都冇呀

女手足乖啦 戴個泳鏡咋嘛
利申:發夢屯門牛
屯門手足好波

推

10

9

8

好撚重要